有冇人支持社會停一段時間斷尾武肺？

先完全封關，再停市停學

假設777肯完全封關，撚屌香港人咁撚鐘意返工返學一定唔肯停市

政府肯，香港人都唔肯啦

咪On9，香港都清0過兩次
每次清0之後又爆根本係唔封關嘅錯
咪成日將陪伴疫責任推落市民身上

幾時斷埋呢啲人尾

無可能.
D數字任佢up.
每日確診數來自衛生署,
衛生署即係支共.